大家準備好聽朝塞爆佢老母機場未?

今晚早d訓
聽朝7點見

瞄撚準備！

搖撚準未